Kích hoạt thành công tài khoản tại ClientWebsite
====
<html>
<body>
<p>Chào bạn %FULL_NAME%,</p>

<p style="color:blue"><strong>Email này gửi tới bạn để xác nhận bạn đã kích hoạt thành công tài khoản tại %SITE_NAME%</strong>.</p>

<p>Bây giờ bạn có thể <a href="http://ClientWebsite/login" target="_blank"><strong>Đăng nhập</strong></a>.</p>

<p>- Tài khoản của bạn: <b>%USER_NAME%</b></p>

<p>- Mật khẩu: <b>******</b> <i>(nếu quên, xem ở email đăng ký)</i></p>

<p>Nếu bạn cần biết thêm thông tin xin vui lòng liên hệ với chúng tôi qua website.</p>

<p>Trân trọng, <strong>Bộ phận Chăm sóc Khách hàng</strong> Email: customer@ClientWebsite | Hotline: 19006868 | Hỗ trợ: 24/7 (từ 08h-18h, trừ CN)</p>

<p>-----</p>

<p style="color:red"><small>Hệ thống gửi mail của ClientWebsite!!! Đây là email trả lời tự động, vui lòng không trả lời email này!!!</small></p>

</body>
</html>